香港靠你班暴徒食撚得屎啦

我屌哂你地老母呀，乜撚嘢十一.十 搞7區開花
你老味我第二日唔洗返工呀，你班甲曱日撚日喺度搞事破壞法治 屌你老母臭西
我警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈，路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

你班仆街咁搞，政府遲早搞個獨立調查委員會清算你地